法唔法國文青呢個字好戇鳩？

細細個文青係解一啲有文學修養嘅人， 俾人嘅印象會係朱自清、魯迅依啲

去到近幾年， 文青比我嘅印象係一班著到鬼五馬六， 一半mk一半嬉皮士冇料扮四表嘅厹
尤其是係文青眼鏡真係好鳩撚柒， 唔係人人都carry到

週街都有人帶， 尤其是啲死肥婆塊面脹到成個月餅盒咁， 再載幼框文青眼鏡， 真係好撚想嘔

仲有啲契弟成日影埋啲out fo嘅相， 曬相嗰陣又落埋啲奇怪藥水， 搞到幅相好似中咗輻射咁， 然後就話成件事好文青好有品味

但係隔咗咁耐係連登從來冇見過人批評呢個現象

唔係鬧咗好耐喇咩

法唔法國

啱啱放咗出黎冇耐

可能咁啱我睇唔到

究竟的文青黑人憎啲還是泡菜撚黑人憎啲？

嗰啲叫偽文青喎

新會然

最撚癲係d乜撚野新假期果d臭鳩書請柒埋d港女編輯，成撚日介紹d地方就加句 ”文青打卡熱點”，仆佢個街，無一個詞語係書面語，用口語寫雜誌都可以用黎介紹文青

山是石，海是水，阿媽係女人

句嘢真係好chill
實溝死女

法你老母國啦，仆街仔，對唔撚對得住你老母供書教學之恩啊

法你老母 國你老母

😂😂😂😂😂唔法國

#143727

連登計id多數都係小學雞，你唔好拎高登ac出嚟？

發唔發覺法國呢個字好on9?

法國文青？

駛唔駛屌埋你一份啊

國牙
巧硬gal XD

班偽文青根本就係東施效顰
無內涵無文化修養都敢自稱文青
行為MK衣著跟風邊忽似文青

i can't agger anymore

中國文ching即你呀戇鳩d btw 清ho ball

新會然好惡，怕怕

然你老母 字都唔撚識

連登真係好多學生